資金要避險星期一好放哂佢

美國復會9成9出硬事

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

美國國會下星期一9月9號開會，聯署要求美國唔好俾林鄭呃，通過香港人權及民主法！十萬個都唔好停，請繼續簽，簽到五十萬一百萬！

夜長夢多，兩黨一定會出盡力，唔比侵侵留手！

7/9機場更新 求求大家

咩事。

108,726